我等咗半個鐘巴士都上唔到，但我好開心

多謝香港人

辣殺 唔提早
利申 14:00就到

成日上電視果律司睇我隔離